我敢講大J 依家完爆達哥了，不服來便

我敢講依家大J完爆達哥了，不服來便

兩年前已經講緊，一早睇穿呢條長毛賊
兩年過去了，你今日服未呢？

樓主兩年都未便到

豬蛇走得咁前

樓豬改錯標題

係 不用來辯

駁唔到

chu sir

@蓋ching
唔入來十卜我？

下個到大J了

蓋清午睡中

我2年前撐伍公子完勝達哥

其實大j成日都會拍d香港既地方算係咁啦

伍公子拍片反送中
達哥就完美世界

兩舊屎 使唔使分邊一舊香啲啊

啲濕九KOL討論都曬大家時間，浪費資源

波台一早就睇穿條偽君子

豬sir走得太前

望穿秋水

達哥有政府廣告
大J無o者
遲d政府pump水畀大J，你估佢仲會叫人上街？

達粉見唔對路
想拉埋大J同達哥陪葬？

依家淨係討論發生左嘅事

清 迷達